最近的你還打丁嗎？

近排得閒睇番以前個frd d 打丁post
真係好搞笑
可惜佢唔再開post lu
又少一樣娛樂了

浮誇？

耿耿於懷